何君堯痛斥陳肇始好似壞左既錄音機 不停重複答案

！

恥恥淨係識著短裙黑絲

壞左嘅錄音機

何妖要做埋反對派睇黎度稿度左好耐。。

陳肇始夠唔夠膽得罪黑社會?